屌你老母依家連bloomberg都奶共既

訂閱左bloomberg成年，開始都覺得d報道幾有趣，
大部分都係外國記者寫，
點知依排越睇越唔對路，成日刷中國鞋，睇編者開始多左好多中國人寫
凈係形容中興果件事，都夠膽死寫到係美國意圖壓制中國發展而封鎖，然後係因為習近平表達不滿，美國先罰錢了事。
睇一睇作者，又係中國人。
睇撚到想扔書，屌你老母

好多補錢蝗蟲去完英美讀書再入呢 d 媒體做野
呢樣又係市場開放俾中國既結果 (但同時中國唔開放俾世界）

西媒

請左好多中國人呀

之前上黎sell bloomberg條囡
支拿女
雞味好出

啲支那人表面上就好反美反西方
實際上佢地果種對西方既滲透程度真係難以想象
而家歐美國家已經有接近60萬個支那留學生

支那人天生唔適合做媒體 一d都唔客觀

逢見到作者係XYZ字頭既都可以不理

liu呀zhang呀

依家d bank內部都勁撚多支那人
不得不承認呢個會係趨勢

咁你解唔解決到？
解決唔到咪加入佢地
If you can’t beat them, join them

X z 啫，大佬y字大把香港人

佢地無西方媒體人果種報導真相揭露黑暗面既使命感
搵食討好支那金主居多